有冇發現原來身邊好多人都有外國護照

開始懷疑佢地係咪都只當香港搵完錢就隨時走

自己得香港護照但好鐘意香港係咪傻

我有bc但唔想走

有能力申請外國護照都唔要先係真正愛香港，申請唔到外國護照嘅，叫窮撚

利申：窮撚

有冇葡國護照

你終於發現了

駁唔到

有美國護照 但唔想走 嗰邊好撚悶

咁我問你 唔通有咩事有得走唔走？

係個個都有後路

最大問題係個個有我冇